同老婆一齊撞到ex

然後我拉左我老婆走

話說ex好麻煩的，我又怕事怕麻煩

我知我垃圾

而家激嬲左我老婆

跪緊玻璃

想問邊隻膠布好用

佢而家話自己唔係我老婆
係未婚妻

利申 未簽紙

撞到就嬲 ?

垃圾

分啦
臭雞

屌你老母

本身打緊茄輪
我拉走左佢

你撞你ex對波？

撞到人對唔住都無聲

垃圾

嬲係嬲見到要拉住另一半走

心平氣和解釋番就冇野架喇

除非你真係身有屎又唔講我地知

男人老鳩咁小傷痴咩膠布呀

走乜鳩
男人老狗用咩膠布呀

有乜好嬲

鬼叫你唔好彩

渣ga